大家每個月洗幾錢？

我每個月剩係食飯坐車同埋比家用都洗我大約4千幾
如果約d fd出黎聚下食多幾餐 計計埋埋都差唔多每個月冇5千-6千 仲未計有時想買下野
D消費好高好貴呀

2000蚊以內

未計交家用50k左右

500以內

你咁少..我交家用都成4000 幾

家用5000

家用返工交下卡數食下飯買下game 大約1萬

希望控制在$3500左右

點解可以洗咁少
明明我冇買乜但可以洗六七千

交通＋食飯＋朋友聚會＋睇戲＋雜費
5000左右

家用+交通+水電煤 呢d 必要開支都兩皮....